
                      Una mas de esta larga saga.Tremendo robin hood nuestro puzzle(escrito en bis comica y un leve tono hironico).Reconozco que me gusto,de gran inteligencia y dialogos increiblemente interesantes,la trama logra engancharnos una vez mas totalmente.De incesante accion,misterio y grandes sustos logra hacernos retirar la mirada de la pantalla en mas de una ocasion no tanto por lo que se deja ver sino por que nuestra imaginacion termina el trabajo.Para los amantes del genero,recomendable.En esta ocasion el argumento es mucho mayor que la sangre y el guio podria catalogarse de mejor/bueno.
        
            